呢個世界有咩痴線得過連澳洲牛奶公司都響應罷工？

We connect

澳牛

強烈譴責外國勢力介入，要求澳洲政府嚴肅回應。

江湖兒女

真，本土食肆

好波！呢間野根本唔憂做

澳牛叔叔真漢子！

澳牛伙記

抵佢地咁撚臭串

係就係串d
但係木土野
多d去食支持

勁啊

真漢子

澳牛班伙記好憎大陸人

雖然係串但係係人食嘅野 已難得

澳洲人

食就食呢d，等d藍絲紅底鋪眼紅死

澳牛真香港人!

澳牛班義氣大佬

你畀大陸蝗日日姦年年姦
阻9住哂正常遊客同本地人幫襯
憎係好正常
唔憎先唔正常

連澳牛都和解埋?

未食過 而家想去試下

想聽日去比佢鬧

痴根

今日支持
但你要我去食就不了

避炒車，返唔到唔開定點

貼咗告示啦
講到明休息

澳牛我服你
為你練急口令當多項技能

一齊休

佢地開七點 點會番唔倒

痴撚線 依個真係估唔撚到

啲大陸人落order又慢又煩

澳牛ho ball

甘你老味

Push

#6181都未睇過篇野

我以為呢間嘢係深藍

光復香港時代革命

澳牛唔係黑底咩

落單慢
一袋二袋塞住條路
將戰利品放隔離櫈想唔比澳牛伙記砌俄羅斯方塊

呢樣其實可能係重點中嘅重點
係人都知澳牛要快
班蝗仲又慢又多問題仲阻埋其他人落單
聽到我都燥

連澳牛都connect埋

仲有喼呢
煩到痴線都係食咁多錢
澳牛表示真係多謝哂

仲要死都要講普通話

佢本身唔知逢一定四休息

四

呢 d先係真社會，有情有義有雷氣 你估元朗班……

以後去澳牛一定用少過30秒落單+食完就走

平時都少過

和解了

推俾藍絲睇

串還串，有起事上黎起碼知道自己做緊乜。

天水圍要人！！！天水圍要人！！！天水圍要人！！！好多手足被圍！！好多手足被圍！！好多手足被圍！！

以後唔屌系列+1

不枉我鍾意食佢個腿強治

好波

個個話呢間野好串
但我幾次同女友去, 啲staff都好好人喎
叫我地慢慢諗食乜
找少咗錢個cashier 竟然say sorry 喎
係望住佢地對大陸客就唔同

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

認真冇俾佢哋鬧過

由細食到大

講得出做得到！全部都咪撚黎呀

cls公司

明明識聽識講都要死講蝗語

連登反親都

有，警察罷工，等緊你地

牛奶公司都要回應

係 咁屌啲大陸客快點快點
平時我叫得快佢地好好態度

會唔會本身星期一休息咋

本身休星期四

去親都對我態度好好
係對大陸人

理9班蝗死咩
人地做本地客生意多
又唔係金舖名牌
點吹都唔會脹
由佢地自己圍爐嬲飽佢啦

點知黃過炒旦

今次真係大和解

你梗係無睇過澳牛的黃昏

練10秒

上左咁多年網 第一次見到有人讚澳牛

澳牛好波

不嬲都無問題
食咁多次都無事

下次去俾你鬧

聽日開工照屌班嚟食既大陸人（當然會屌埋去食既黃絲）

去左咁多年一次都無比人催過，都有望下餐牌唔係急口令，食得唔快又無比人催，老人大肚婆會比安排優先入座，其實算係咁啦

林奠快啲驅逐澳洲大使

澳牛一直有良知
我大肚時十分厚待
生完後態度依舊

竟然係澳牛？！

澳牛一向都唔錯 可能我本身我叫得快食得快

唔好跟車太貼，班仆街可能換白衫去打人啫

澳牛班叔叔其實心入面有把尺架，有次返學前去幫襯，見我一袋二袋，縮埋一嚿，自動波拎張摺椅俾我擺野，仲講咗句放低野慢慢食，未夠鐘返學有時間，咁急做咩，又唔會趕你走，搭枱個自由行佢直頭掂行掂過唔理佢，佢仲多野過我，最後逼住放地下。

所以就算依架唔再返學，一出佐敦都會自己無啦啦行去食

食過一次 完全唔明點解有人話佢地惡

咪撚去囉

熟客表示30秒應該可以落單 + 上埋炒蛋

唔反澳牛了，下次去食

影低仲去果d支那人話通通支持港獨

其實急還急，以前去親食無比人催過/屌過
比人屌果啲諗下係咪自己叫完人埋嚟落單之後先e e er er慢慢諗食咩

雖然唔關罷工事
但係
我真係好中意食佢地啲燉奶!!!!

澳牛其實對小朋友態度好好 成日同附近啲小朋友玩
係你班大陸西又影相又慢慢lum俾人屌姐

ho ball!

number排得前都唔代表經歷過舊登時代嘅

澳牛伙記係香港代表
屌到出唒名

未食過，遲d去捧場先

態度西不過都有良心
西還西 良心還良心

倒不如…

澳牛不嬲撐本土

元朗果d係生番黎
黑社會都有好多派別
元朗果d最仆街

我太太都係！果時有左去附近產檢完食
勁客氣

send俾蔣麗芸睇

我都冇比人屌

澳牛食野真係好似消防咁
要1秒都唔可以浪費
你準備食完佢就會問你飲乜
係完個下就會拎杯野飲比你
再收走個吉碟..

不過今次真係大和解

正常，3，4個大陸臭閪叫一個餐。又搞到啲地方烏撚糟糟

PUSH

最自強嘅方法係保持思考！

東西一般？ 佢地食開餐餐都係大陸戈陣辣味 係唔識欣賞架啦

大是大非當前

omg

推

真係要朝聖下

當年睇住呢篇潮文誕生

咪撚嚟呀 死支那豬

以前去附近上完堂就會去食，d哥哥見你一條友會俾自閉位你，又唔會催你落單，相反佢地一見到大陸人拖喼黎180度態度

佢唔係不嬲星期一都唔開架咩

自膠原來佢休開星期4

d 阿哥會唔會去串d 狗?

週四及公眾假期休息

以為澳牛藍絲集中營

其實我好鍾意食澳牛，個炒蛋真係
不嬲都唔覺態度差
試過同大肚婆去，直頭變VIP

其實不嬲醒少少對答正常佢都唔會屌你

澳牛伙記正氣到不得了，佢唔罷工先奇呀

佢開工都無人幫襯啦今日
仲有你地幫佢宣傳

以後要多啲幫襯

5秒都得啦

通粉。炒蛋。多士

食完先落餐茶

澳牛做外國人生意多㗎

良心企業

試過幾次見我孭住個大書包會主動拎摺櫈
從來未試過俾人屌
不過依家班支那閪排我就唔排喇

黑底就唔可以罷工?

又唔係奢侈品
本地人幫襯都夠養活啦

屌之前食態度好差就冇再食
咁都比佢迫到我幫襯

以前澳牛屌蝗蟲果陣已經有人讚過

本身係白衫？

仲要覺得自己係豪爽客

咪臭係，個menu得果2款野

澳牛：驚撚，大陸人口講抵制，日日逼爆我間舖，做撚到我仆街。

係時候去整返個凍黃色

型

真係好鍾意d侍應哥哥 聲大夾惡但暗藏溫柔

緊急，7合1入機場會點？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

澳牛不嬲牛B ，支那人都唔夠膽玩野

𨳒完班支那人又排隊食

澳牛本身都唔洗靠班支那人搵食啦
淨係靠香港人都已經排哂隊
如果淨做香港人分分鐘仲極速食多幾轉添

Wtf

聽日有機會就去食

啲支那雞真係蠢撚到
含撚啦

其實澳牛一向係黃

係 嗰日先同佢哋啲伙記傾開 話啲大陸人10個有9個都唔帶cash
我不嬲吹奏澳牛 係串少少但係啲伙記其實嗲到下兩句 好可愛 呢啲先係港味

澳洲佬應該係西方入面最憎大陸既國家，勁多大陸佬喺澳洲炒樓